Het is woensdag.
Welke wil je een kerel bang maken?
"Hij liet zijn gezicht op de zijne vallen armen en begon te snikken in een hoge hoge tonen toets.
"Ik zeg je dat het vrijdag is, man.
Je vrouw heeft gewacht deze twee dagen voor jou.
